死機求救

部機最近都撻唔著個mon
開機果時見到所有嘢都著曬燈 聽到風扇聲 但個mon都著唔到 寫住冇dvi顯示
有時咁啱開到著到mon 開game又會即刻死機
然後無限loop..
夠竟邊到壞咗？

cpu壞哂

DVI頭壞

拆顯示卡用內顯試下

你望下樓上面果兩位

有正解答案 樓主又唔理
D戇鳩又出哂黎亂咁答

多數顯卡
唔得就落speaker聽聲做人

顯卡

各位 換咗張顯示卡都唔得

開game又會即刻死機指電腦死機？

可能火牛問題

都叫左你用內置顯示卡試左先
睇下會唔會係溫度/RAM出問題

乜都唔試清楚又走去換張顯示卡
教你 你又唔聽

係

點先可以用內置顯示卡試到？

到boot返機果時個mon又唔著

拆左張外置顯示卡出黎先

然後條DVI線插落去底版開機試

巴打介唔介意t

換插頭試左先

拎去比人Check咗係ram壞咗
有冇巴打知買邊款ram好？

你係DDR3定DDR4先，
影你條ram比大家睇下先

出咗去影唔到仲諗住陣間去買

呢張相睇唔睇得出？

DDR3

我有一對8GB Ram
16GB
Kingston 600比你要唔要?

全新？
啱啱先睇到post
去咗se買5舊水條

500舊水一條,你買左2條?